將軍澳男子失業兩周 家中墮樓亡

將軍澳一名30餘歲男子在寓所墮樓亡。事發於今（4日）下午4時許，景林邨景桃樓有人由高處墮下，倒臥大廈對開簷篷，當場證實不治，其遺體由消防員移離現場。警方在現場調查。據了解，死者為一名年約30歲的男子，他與父母及胞姐，一家四口居於上址高層一單位，事發時家中有人，死者疑趁家人不備，在客廳推開窗戶及跳樓。據悉，死者失業兩周，疑因此感到不開心。

source: 01

下世努力d

係唔係又要屈被自殺？

點解要搞到屋企變凶宅

人地真正自殺就揀自已屋企，乾手淨腳

未聽過有人自殺咁on9走去警察宿舍仲要爬氣窗，360度咁向前轉身轉落街

咩樓先 公屋wfc

30歲仲同屋企人住公屋

公務員繼續加薪

手足

個家姐3十幾歲仲唔嫁
阻住晒

死左都要俾人鞭 rip，一路好走，唔好再做香港人

手足黎唔割

拎老綜咪算囉

希望唔係手足

亦應該唔係手足

so no comments

死者失業兩周，疑因此感到不開心

忠告：
一個人嘅歷史唔係咁簡單的

btw rip

good競爭對手-1

一定係屋企人比說話聽

黑警又殺人

係咪丫 兩星期就跳樓

出現了

失業兩個禮拜就跳樓？ 條友有幾鍾意番工吖？ 定係黑警殺人咋？

咪係
自己放唔低
成班蝗蟲攞到變理所當然
自己放唔低 就咁瓜咗 真係on9

新獅子山下精神-唔返工唔舒服 肯定要做奴到65歲 年中無休先得

地獄社會冇希望

提防洗白

真 唔攞都係比支那蝗攞

下面屈左啦

秒

Rip

駛唔駛屈班黑警推佢落樓，在線等

Exac7ly

攬炒呀 堅持多陣啦

上面有啲回覆好痴線

btw rip

以前都未見過有人咁樣花式自殺
仲有d全裸跳海跳樓呢

投胎努力啲

香港幾時又翻返去冷嘲熱諷 上面十個有九隻係狗

之前黑警發佈有死者特登去poly自殺
講出黎真係笑死人
係自殺定被自殺 巿民一眼就睇得出

係唔係真

無錢未去搵囉！洗撚死咩！
要死都做件大事先啦！

連登好似平行時空 上班台個個加一兩成人工 出半年bonus

呢排好似興全裸跳樓
唔知呢單又有冇除哂衫先跳

第二天沒人理會這新聞
第三天沒人理會這新聞
第四天沒人理會這新聞
第五天同類事件再發生
第六天人人關注那新聞
第七天沒人理會那新聞
第八天沒人理會那新聞
第九天沒人理會那新聞

究竟呢兩個星期屋企人有冇俾啲咩說話佢聽
如果唔係兩個星期啫，使唔使搞成咁

就係公屋
私樓洗死？

有冇諗過係冇人要/鐘意做蛀米大蟲

死黑警幾時到你

成日顧住面子囉
明明係你應得既野但選擇唔要

幾確定係香港人，因為新移民應該大把社工幫手

咁咪更加冇壓力，唔駛供樓，唔使揀自殺呀嘛

攬炒後果未來幾個月自殺同被自殺

同電話騙案一樣，一個電話唔見成千萬

供樓既都未jump

Block 左好耐嘅5毛黎

兩星期要自殺？
咩事先

點解要咁On9，下下都入晒數？
你咁講香港冇晒黑警就0自殺率？
尊重死者加用下個腦先

死仲要搞到屋企變凶宅
死都要累屋企人

手足呀

阿蛇點啊近排 係咪今日未俾人問侯?

記得有一期日日有學生跳樓 2018好似

呢d咪真香港人囉 腦海中除了返工就只有死 冇靈魂 最易受社會催眠係呢d

真係好多狗扮人

景林邨，房委會於2001年2月把邨內單位於租者置其屋計劃第四期發售予租戶
七成買左，累埋家人。

發現五毛

啊sir小心啲

咁早開account做咩最近先係咁出post?

又屈蛇

你老母被自殺

起底啦on9 又屈蛇

我屈你老母呀

攬炒公式，最後一步就係死

屌你啦 垃圾刷存在感

推

唉 rip

上班台:
剛轉工加左40%人工, 出了3個月B仔了

呀sir心虛呀？都冇人提過

咩工

個家姐嫁唔出 定喺帶埋條佬入嚟住？

報道話一家四口

第五隻奶野係咪你呀

下面兩條柒頭屈左啦

呢個時勢 住咩 先最標準？？ 有層政府樓仲想點？
仲話抗爭？？ 富住抗？

屌你老母 邊撚個當你係手足

首先rip

其實跳樓有無血？
同埋一對比之前個d被跳樓，應該有d線索

屌點解會覆錯人 明明 覆緊#8 樓

條友三毛嚟
一早block落

開左成半年黃post同叫大家抗爭 咁就比人屈左蛇

RAP

我都係

要自殺好多原因加埋既
睇個標題就話人點點點
定要係鬥慘 最慘果個先可以自殺

窮人生仔

Exactly, 唔好咁輕易comment 人地生死。唉，RIP, 逆境下大家頂住

失業只係導火線
一個人有幾痛苦，先致寧願跳樓
傍人冇法知道

Respect 佢既決定

RIP

公屋緊係要跳樓啦
屋企冇錢
自己又冇錢

起完你底我都信你唔係5毛其實我明你點解要咁講 有時有啲跳樓連登仔係唔係都話被自殺

住公屋+加失業兩週就自殺既人你都視為對手

失業兩週就想死呢d人真係唔死都冇用

失業？炒股？

唔會每一個都係被自殺，但亦唔會每一個都係意外死亡。

祝他朝君體也相同 更願閣下子嗣生生世世，遭逢劫難，有冤無路訴。孽緣不息

若然未報，時辰未到

秒Ed

最近d五毛好撚柒

真
家家有本難念的經
尊重下 唔好亂咁comment人哋

RIP

唔俾有人上佢屋企掉落去？想洗白？

兩星期就跳
我半年仲要黎緊大蕭條
我諗到係時候要plan定

邏輯 香港愈來愈少了

遊水健將全裸浸死 屈你老母呀臭警狗

想轉移視線不如解釋咗呢單先

收皮啦ON9仔 最撚中意搵D 小數例子就當全部
藍絲個腦真係

抗爭半年比你屈左蛇你講哂

抗爭半年比你屈左藍

窮人生仔正仆街又一證明

仲要反綁雙手腳綁啞鈴跳海
五毛係咪on9到以為用單真自殺黎抽下水就可以洗白?

呢單有可疑

秒撚到隻五毛操撚左

兩周就跳

兩星期失業

景林邨景桃樓
盲嘅都識上連登留comment

失業兩星期就自殺咁睇唔開

正解

找數未呀柒頭

聽日財政預算案會派一萬我去銅鑼灣派十萬

全部死嘅都係手足黎

咪係
李嘉誠個仔就算2星期？
2000個星期都冇說話你聽

賣樓可解決一切煩惱

嘩真係好串
其他有論點comment就唔回應啦

人地真正自殺就揀自已屋企，乾手淨腳

未聽過有人自殺咁on9走去警察宿舍仲要爬氣窗，360度咁向前轉身轉落街

喂柒頭,成10分鐘都未諗到點答?

你應該好努力投胎

真心點入去都未有人知點解
警察宿舍嚴到乜啦
有冇可能話入就入

你都on9，我想表達咩你都唔撚明，冇撚諗，剩係識屈蛇屈毛

現場拜撚埋真手足都比你地幾隻字屈

On9

有可能

睇錯咗，係唔係又被自殺
屌你老母

連登好多人屈狗殺人 我咪咁覆係唔係又要屈
你就同我講明顯被自殺個啲，你想我點覆你，我又唔係狗

真 人都死左就收下把口啦
知道哂佢屋企咩環境？
知道哂佢經歷過啲咩？

連條友點解自殺都未知
一堆評論係咩事

話唔定有死後死界或單純想quit game
睇到自殺咁負面做乜

兩星期就自殺？
話我口臭都咁話
平時理財觀念一定好差

咪係 失業兩周洗乜死
可能有其他原因

好大機會添啦，唔係點會兩個星期就跳？

其實係個報紙佬鳩估

3x 歲住公屋無野做咪無野做囉

你唔單止係藍 仲係狗tim
叫大家加入狗隊?
你重整左入面既風氣未?

食屎狗 你咁講即係此地無銀

等於認晒之前都係狗殺既

呢單沉得勁快 好明顯有d野

公屋有乜壓力要jump

咪臭係，夠膽出街裸跑，順手拎埋白卡都仲得

真 果陣做廢青俾屋企人又屌又暗串
諗過死

你摺埋啦 上網都要用腦咖

係俾屋企迫死
我無返工 有投資收入 都俾人又哦夜哦
隔離緊返唔到工又俾人嘈
新移民家庭係咁

串9cctai某d傻仔姐，接受唔到呀?

又少個手足

佢地屈我毛我又要屈你

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

供唔起咪又係死
我覺得公屋先唔應該死
咁平租一家四口唔係懶都餓唔死
衰爛賭就無得講啦

中國害的

快撚啲死又少個對手

下世小心d囉，怕咩

係時候去聽吓
あいみょん - 生きていたんだよな

「今ある命を精一杯生きなさい」なんて 綺麗事だな。
「生命必須活得精采」這種話 不過是漂亮的場面話罷了
精一杯勇気を振り絞って 彼女は空を飛んだ
拿出全部的勇氣 她縱身一躍
鳥になって 雲をつかんで 風になって 遥遠くへ
成為飛鳥 抓住雲彩 幻化成風 揚帆遠航
希望を抱いて飛んだ
懷抱著如此希望 縱身一躍

最後のサヨナラは他の誰でもなく
最後的那聲再見 不是對著任何人說
自分に叫んだんだろう
而是發自內心的吶喊
サヨナラ サヨナラ
再見吧 再見吧

from:

抵啊 冇能力就應該被大自然淘汰

兩個星期就要死

柒咗就算啦 明明自己衝出黎

RIP
住同一條邨
聽到超大聲同有人尖叫
都估到係跳樓

手足黎

全部人都同我入黎

三萬thx！

又係將軍澳

沒問題吧
關注還在生的人比較重要

以前九把刀殺手系列
有個殺手俾政府落毒 就快死
但個殺手知道咗其實無解藥之後
就去搵另一個人決鬥（佢心願）
而唔係晒時間去搵政府嘅人報仇

Yellow Nazi
連登多細蚊仔，細蚊仔係咁架喇體諒下

一定唔係冇工返2星期事
冇工返再搵啫

刷存在感？

唔係廢在失業兩周就死
係好人好者點解會失業

等我地cctai大sir鍵國成功
實捉晒你地批鬥

佢應該係家庭之柱
佢家姐應該冇返工 因為佢都返埋工嘅話 好容易做公屋富戶

小心中肺炎呀 死黑警

失業兩星期

p牌 你一定係藍絲黎

手足嚟

屌你老味，連登屎，變撚晒。成Condom無誤！

冇能力就應該被淘汰

黑警

失業啱啱一個月了，係時候我做下一個，等埋我，將軍澳同我同齡嘅手足

事件無可疑

係

家中墮樓？樓底幾高？

咁撚犀利一眼睇得出

依家失業好正常喎
咁多行業要停工

手停口停

其中一個原因姐
唔通失戀炒股又話你知？
係到帶風on99

起底又未必知嘅
你點知「係男人就頂硬上」
本人會唔會已經變咗浮屍

「現在」講咩絕對重要過「過去」

認同

佢應該未有家室，仲要住係屋企，壓力應該細D㗎喎

轉你老母視線咩柒頭
油塘呢個擺明被自殺啦
但你地咁快否定呢單係自殺?

阿Sir當更影？

同你一樣24小時mon住連登咩柒頭

你話咩就咩啦

唔係細蚊仔，係分化撚搞鬼
佢地target就係將非主流意見既人挑出黎批鬥，屈返你做五毛轉頭
留意下有啲留完言唔會再覆，你屌鳩佢都唔show你果啲

係男人就咪撚做狗啦

現場拜手足都比你屈埋狗

咁你俾d疑點黎,例如遊泳健將變全裸浮屍,啞鈴綁腳跳海,係氣窗跣落街....

死黑警又殺人

有糧出架你地

攬炒害人

厚德

睇咗第一頁啲留言

連登又變返運動前咁 仲再衰啲

請教點30歲前唔同屋企人住？

應該係毒男 無女無錢 仲要失埋業 生活咁慘
不如輕生

無腦架你?

自己租屋

我地cctai大sir 25歲前住市區海景新樓
30歲前滅共鍵國

4條友塞一間公屋太撚逼狹諗都諗到壓力好撚大

寧願返工都唔想留喺屋企

識事主？

咁都要問？
租 買 都得啦

人講乜我信乜冇可疑

兩周姐

重點係 其實導致佢有想自殺既念頭既原因先係大家最應該關注既點 又或者 被自殺既原因 雖然呢單唔太似

樓主pin呢個

上狗宿 雙手伸出俾人掟出黎 撞牆都冇反應 話係自殺？ 屌你老母死黑警

1 姦殺
2同3一樣 死唔認 結果變屍

雖然聖母唔係好 但見到d留言真係呢

自己自殺，咪撚再屈警察

on9

( Show Blocked User - 係男人就頂硬上 )

屌你老母臭閪

𠵱樣嘢係羅生門嚟
就算係應該最清楚嘅本人
都未必答到你

btw
學術啲咁睇
「有想自殺既念頭」
同真係「實行行動既念頭」
同埋「實行中既念頭」
係可以好唔同
因為人嘅念頭可以轉變得好快

賴比黑狗就我

其實cctai先係最鍾意食人血饅頭

見到標題我都倞即刻諗到呢樣野

農夫高汁

廢柴

中國外交部: 下世再做中國人

冇話無可疑？

秒撚左

連登不嬲都係一個咁既forum..................................

手joke被自殺？

十六年後d樓2-3000萬
到時小朋友問做乜上一代廢青唔趁肺炎特價買價
一千萬都唔洗~

江山易改本性難移

有人肯娶先得架

應該有d積蓄
一早搬出黎住劏房會好好多

麻煩師兄借一借個位
可唔可以入一入嚟幫幫本土議員撇除選舉不利因素,避免立法會選舉時到時發生優先老人同限制點票人數情況

起底 block得

起底,原來支持抗爭 block得

肯定有
仲要屌佢搵唔到野做

點解我見到係汪汪汪

盲人上連登？

失緊業日日比人問有冇搵工, 仲要撞岩武肺想去街避開屋企人都唔得, 一定好大壓力

班死黑警同中國人真係痴撚線

公屋都自殺?
班呼吸PLAN又失業先慘喎

失咗業兩個禮拜就跳樓

點解上面d cm全部都負評

出街又俾人屌晒左個口罩

t rue

或者人地要養頭家你唔知？
就咁睇一篇新聞就可以作出咁既言論？

unemployment is just the last straw to crash the camel

呢度又可以block 到唔少五毛狗 正

好撚多五毛 我上面都左一個一早block左

口德

RIPbt認真如果有輪迴投胎真係要揀戶好人家

【21:05】本報從兩個消息渠道證實，死者為32歲譚啟耀，本為特首辦新聞主任。本報翻查特首辦電話簿，新聞主任（一）職位已懸空。有消息指出，他因工作不愉快，周一（3月30日）辭職並支付代通知金「賠錢走」，至今午（4日）墮樓亡。本報正向特首辦及政府新聞處查詢。

公務員都辭職？？？？？

...因工作不愉快...
林鄭殺人如麻，辦公室政治攞人命？

明報：特首辦新聞主任

狗

rip似真係手足

就算30歲後都未必出到去自住
一嚟唔夠錢
二嚟就算夠錢
麻煩 仲有屋企人要照顧
或者屋企照顧好地地
相處唔差就唔使走

唔明點解一定要用同一把尺度所有人
好似30歲得罪你咁

咁柒婆真係好難頂

難頂咪屌佢死柒婆囉
做咩要死
係都777死先

我都話㗎啦
我冇事後孔明啦掛
啲人乜柒都唔知亂咁評論人哋
一啲都唔尊重死者又冇意義

有錢都唔租呀
咪撚再問啦柒頭

好過你先

你嚟屌

只有死人先守得到秘密

爬文啦傻仔 個post 我copy Facebook 咖

而家人人失業啦 咁都睇唔開

我okay
食得唔好浪費

唔開心咪hea做請SL囉
最多升唔到 公務會又唔會被炒
一個月幾萬蚊好難搵得返

唔理咩原因都好 RIP🙏🏻

個po好多5毛 證明d乜？

新聞主任都要同屋企人屈埋一間公屋

人哋係特首辦新聞主任

證明mon post狗想搞分化

其實同屋企人關係好唔一定要搬出黎自己住

唔撚係公屋呀?

呃人呃自己

發現左咩秘密?比人威脅封口?

自殺既人情緒有問題唔一定因為錢先去死

Push

咁死左亦都係一種解脫

成73K一個月,仲要自己賠錢走,明顯唔關錢事
標題好撚誤導

得你回我最正常ja
差d以爲去左青山

收皮啦柒頭

估唔到係特首辦既人

morning sir
食屎la你 sir

半年前仲係一個手足 半年後就係一個五毛

咁點解唔搬私樓一齊住

佢差唔差就唔知
但你有咩資格話鳩人

你又知我理財觀念係點

你住咩屋呀咁撚巴閉

其實點解一定關錢事

私樓
公屋無咩問題
係群腳

公屋其實冇問題
但公屋又以為自己好勁
就有問題

好心講埋啲垃圾觀點就咪撚用紅字

咁都叫垃圾觀點？
叫你有良好既理觀念喎？

大自然既淘汰論只適用於當大家都係野人既時候，唔洗好似而家咁為份工去死

你未見過兩公婆搵十幾萬都係痴住老母住公屋
因為有樓都寧願租比人囉
如果唔係關係差 寧願賺多D

熱!!!

不過已經無人識